未訓既咪入黎傾下計囉(200)

楚楚，我以前錯過咗你，你仔都幫我生理，不如我地復合啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

1

屌你老濛

4呀傻豬

屌你老濛！

媽咪叻

200留名

高達入黎留名呀

200

真！！多得你教

楚

魚b教到我咁叻

母

追post留名潛水
早你個晨

千字文表咗白，佢唔理我

收撚皮啦

頂

你又有道理

今日又係少米都食唔曬

食屎啦臭雞濛

Hi

台主好霸氣

做咩

好得意

好攰

咩事豬

佢臭雞黎

唔準鬧牙濛

浮仔好惡

好似你咁

又病發

笑了 你恰濛濛

佢又唔理你？

應該又係未訓醒

唔洗返工咩

佢mk

多謝楚楚媽咪既讚賞
愛你

唔知佢 佢琴晚三點幾應我

Mkest

可能仲訓緊呢

你好乖女
我都愛你

真 佢係mk2號

做咩幫隻臭雞

佢抵鬧

Mk1號不在

好感動呀

佢做過ptgf的

Mk1號應該忙緊

佢啱啱send wts話佢去左影外景
跟住又send咗張海灘嘅相俾我

黎個擁抱先

200了

點賺到錢

玩緊屎屎

路ching

路清

所以咪唔做

識影相
佢返工忙ma
冇心的

我自己又係度on9亂諗
佢send左張海灘嘅相之後再send左個唔開心嘅pepe

真？邊到有得睇個po？

佢返工係咪唔開心呀

唔知道ar
不過都好 佢每日肯主動同我講佢做嘢嗰d嘢

主動講幾好呀
都有改善到

[member][/
member]
我冇要求過佢講佢做嘢嗰d嘢架
諗起今晚可以買MacBook pro就好開心

點解又買Mac book ga?
媽媽送？

原來我由呢個post嘅17 18 去到200
鳩達已消失

你好，食左咩

魚清

食頹飯炸 你呢

[member]正啦[
你好rich :/member]

佢幾耐無黎？

海南雞飯

德b

餃b

雞好滑

我要黎番個萌萌式擁抱

諗返起好似冇耐之前先至100，我個gif檔案仲係冇幾耐之前整嘅，估唔到已經200了

未訓台24小時有人

今朝起唔起到身呀

好正

要點萌法呀

遲到？

講起 原來係尋日守夜 算數啦

唔係

好唔健康

好

啱啱放學 二百啦

埋埋

二百萬歲

up乜

今次好想好認真咁減肥 要佢哋班八婆收曬聲

我先係台主

袖巴

啱啱去廁所喺樓梯嗰度聽到有人唱
站在真相面前 好好聽

減肥會減埋胸

仆街 唔好提

咁快啲去食嘢啦

細左？

清風

冇 但係再瘦落去應該會細

你又知我味食嘢

屌你老濛啦
台主你好 小妹係楚楚

青峰

瘦左6kg 都冇細都幾正

有冇可能瘦腰瘦腳瘦肚瘦面唔瘦波

無 但原本肥又有波既 瘦左會好正

男仔心目中既有肉地:有波有pat
女仔講既有肉地:真係肥

真

apple cut 撚左耳筒位真係好戇鳩

好耐
不過同佢交換左ig

藍牙耳機

男仔比目中
有肉地係瘦底大波
肥 又肥又大波

佢好忙好忙 忙到碌地

好方便

嘩 你班友襯我有時差開200
好彩我醒臨瞓前上黎睇下姐

仲會用指甲打個交叉

肥都可以無波

你唔會miss咗200嘅

頂 我都會

楚楚識用

所以減肥成功既肥妹仔係特別正

獨獨

跟得你多

仲想等你唔係度 推爆個200

食黑毛豬飲黑啤

我都好想咁

有肥胖紋 不了

我中意女仔有拜拜肉

我又要

正

會囉 訓到聽朝實爆啦

楚楚

你好衰

想搵一個真係有肉地既女朋友，冬天來了

無你份

所以一個男仔
話一個女仔肥同有肉地
係唔同
肉地
肥

你加盟左反譚聯之後越黎越醒
證明譚仔會令人變蠢

好悶呀

真
瘦底大波

你冇女咩

淨係玩呼拉圈瘦腰得唔得

主要係唔貴既藍芽講電話收音差

揭我傷疤好咩？
你的良心不會痛嗎

點解呀

樓豬先有得食

真 我嗰個講嘢好似係水底咁

我唔識玩呼拉圈

50kg

真！！！勁差

跌得好 買左beats夾膠住隻耳仔想跌都難

要睇翻佢幾高

仲未上堂等緊

冬天一個夏天一個

你好識玩

呢個真
我講電話唔用藍牙

唯有搶左樓豬個舊

想出軌了

笑左..

要時刻提醒

扭下扭下

點解

係咪想死

有無推介？想買個收聲好既藍牙耳機
我上個月跌左airpod

米六幾

一陣已經爆

花花又蝦我

床上一個出街一個得唔得

真 塵仔呃我

我個心穿左個窿呀

狙擊樓豬

唔好嬲啱啱搵到一堆好得意嘅貓貓GIF

我幫你補返

早到係咁慘

粗圈個d好正

部機有快差功能,但係買機唔跟快差插頭同線

用粒勿演幫你塞住個窿

唔識玩

呢啲叫瘦

呢隻貓好猥瑣... 好似德德隻Pepe

德b唔呃你

我無追了，用緊8

Me too

小小肥正

我都想講

真 不過係衰仔

用力搖咁樣

哼

溫書？

連豬真係好L正

米六囉

A仔真係唔識 架wo

係

用緊8+
其實11幾正
不過呢部用得年幾仲好新淨好快
等多兩年

嗰啲已經係好瘦

應該唔會有大波

Come on

我用到壞先換 直接由5s跳上8

8+

唔洗太大,最緊要有腰

咁瘦仲有波太犯規了

我6上8

可摸耳整雞翼比我食

要食返少啲先

入到去了 比人坐曬啲好位

係啊，腰好正
識野啊架蛇

不過11真係輕好多

排骨精

唔理你

放飯啦～
恭喜200！！！！
弱弱的熊仔追下post先

4>5s>8

weak

how much

我想一日一餐

A 但有腰

貓仔

買比你食

冇架啦

未摸過11
我愛home 制

8+ here

未至必掛

好似好貴

佢應該中意排骨女

A不了,我肥仔波都大過佢

理想女友：
c罩杯 22-24腰 夠白滑 160高 長頭髮 包包面

B都好

sony wf-1000xm3

師兄識食

餅餅

我覺得B cup 夠用了

冇home制都好易慣,不過要face id

咁樣會減胸減好快

屌奶星我筆直1000以下

唔理了 照hea

越黎越貴,明明用料都係咁上下
唔值呢個價

多謝架架

洩了

排骨不了

永遠都係理想

排骨係咁架啦

不過我要食左先

捱唔住了

sony la,beats D spec好勁，未必用得曬

一齊食

160-16X 50唔算排骨掛

我連埋蛋跌，渣都無啦

用老母部機唔慣
好鐘意個玻璃mon （後面個塊
一日未爛一日都唔會換
之前成日換機
7上8+

想找一個咁既女生

啱啱出二代，買囉

最近好窮儲下先

我戴套
唔敢裸跑,所以部機仲好似新一樣

邊個唔想

都係睇身材

我係唔想食嘢

熊仔

我之前係用透明機殼
不過同男朋友轉左情侶殻

你好好人

我都覺得係

瘦

要睇下條女係骨重同個身型

AA 無腰

理想男友：
勇武

呢個真

我都有用過,不過好易黃,唔好睇

減胸不是夢

請食飯未

今次幾多

佢返學好忙 應該係呢個原因架啦

反譚盟友

唔係要排骨

你可愛

我係

真
個陣一個月換一個機殻

你嘅好位定義係咩先
我訓啦楚楚

骨架細

好多了

我善良

咁我冇你咁誇
其實透明機殼成本極低,但係賣幾十蚊以上

不要再說了 傷害我

想溝你

好吸引

發達大計

嚟呀

你懂的
早抖啦獨獨

小心溝淡

你很好

介唔介意小弟有女朋友

要反譚了

成日用好多$$$
俾佢話我好大洗

我好濃

賺得多洗得多

特濃

好人卡
餃餃你⋯⋯

佢之前用d透明殻勁快黃
跟住之後我買左個$3xx ge防跌case俾佢
佢嗰陣勁開心

你做本宮嘅小狗得唔得？

夜深想屌西

我本身也做緊女友隻狗

唔想比佢屌

嗰排好好賺

聽到隔離嗰個喺度鬧HOCC係越南人

好貴

攻陷

咁想唔想屌我？

我成日收

Haloo

間間～

唔差在做埋我隻狗仔

認真mode
唔通佢真係喺你面前講你係壞人咩

？？？？？？jm9

餃餃寶貝

你的西

你係狗仔
你比我屌

我都係
邊個話女追男隔層紗

塵仔

耳仔！

今晚我的奇哥 將要和ex決戰！

好鬼眼訓

吃咩

奇仔！

我食緊飯

唔洗錢唔扑野得唔得？

自己帶飯

買左牛奶糖食

靚手

我又食～

女追男真係隔層紗

想你喔

過黎拎～

男人搵ex多數係鳩痕想屌西咋

可以
我唔講錢的

好健康，你自己煮？

777

假
咪又係睇樣睇身材

但d賤女人緊係要搵d高難度既追，然後呻追唔到

唔比佢屌

我都好想你

返緊工

咁我有咩要做？洗唔洗扮狗叫

突然好想你你會在哪裏？

有咩問題

貓b

屋企留琴晚果餐

我睇真心

易過男追女

成日覺得男人把口好啲，好易cow到女
女人把口幾掂都未必講得出口

留一粒比你

拖實你發曬姣咁樣講跟住同佢講話男人唔壞女人唔愛？

奶星，我無煮家飯食

你洗乜扮

會比人覺得係狗公

我們一起學狗叫
一起汪汪汪汪汪

女人就係中意賤男
好男人唔珍惜
話緊佢

我屌你咩

你下面

咪係

假意呢

四點幾就屌

有無人追我

我們試下用四隻腳行路

屌
我真係笑咗

我煮好無？

我女朋友咪假意

靚女咪係

屌條濕鳩架仔洗咩擇日

好耶～

我身邊啲狗公當我係男人咋

自己住囉

一齊煮，你洗碗啦

呢d不了

不要再說

我包保佢搵唔到一個好過我又肯忍佢的男人

問緊牙妹要唔要一齊煮飯，佢洗碗

我明
唉

佢點答

好呀

如果當佢係sp，個感覺就prefect 池
可惜我真心了

真心
你對佢好好
無聽過個男仔會儲錢比女仔做facial

牠唔能洗碗，希望佢死全家

我都想有妹妹

奇奇，我愛上你了

唔敢搵fwb
怕自己沉

可能有到之後你會覺得好煩乜嘢都要讓佢先到時就睇到唔好㗎喇

牙路唔好死

雖然佢樣唔差又大波
但我其實對佢無任何要求
佢唔化妝唔返工我都由佢
唔明點解佢對我要求咁高

咁我要細佬
小正太

你來煮飯，我比個妹你

人總貪心滿足一切都不會夠

呢個應該ok

可能仲大個過我

咪扮後生

你去咗邊

呀！！！！好可愛

一直係到呀

路路大個啫

話說塵仔唔整200慶祝圖既

我都想問

咩味

召喚牙塵

你唔整既

唔記得左

可能係我懶

咁快

我成日飲
夜訓都無用

懶
好曳

3秒記憶

唔洗搵，就我啦

佢唔洗就要死全家

real

學你

我都係學你

互相學習

我又唔貪心既

但我乖

佢細過你

同我一齊做暗瘡毒撚

邊個知呀

奇奇，我們爆房吧
邊區就你

唉石頭瘡 油脂粒

你唔係諗住切走佢呀嘛？

但係我好少爆瘡

小妹有jer

依度個個都知啊

牙路好man

阿妹！！！！！

煲底ok？

男的也好至少不會懷孕

乖

3p好無

斬！！！！

等陣羅范又話有女仔提供性服務牙
都係酒店啦

唉 我一個鐘咁就過左啦
又要開工了
各位親愛的寶貝們我地201見

Bye bye

拜拜貓

餅餅加油

200 留名先

好彩未爆

你趕得切

推

差啲miss咗200呢個po

我明你感受

我又瞓死咗

趕得到第八百個post

點解唔係楚楚開

幸

肚毛話佢好耐無開 所以佢開

俾啲掌聲自己

畢仔

仲有兩日，你仲有一日

點解可以越食越輕既？
瘦左2kg

買左la Kai sum

又有新機玩 你就好

output > input
係咪爆好多石

上堂睇Netflix

你錯了

個胸有無細到

冇人既

毒毒

代代

你好嗎？好耐冇見

我好好 你潛左咁耐

前排我住果度個網死左，成日上唔到

世界末日

冇事冇事 同隔離屋朋友煮飯仔囉
但好唔方便

識朋友仲好啦 斷左幾多日

難聽過粗口

食心太軟！！！！！

四日全斷 之後成日都斷斷續續，間中又斷幾個鐘

圖呢？？？？

等緊呀

自私食

廚

咁咪好可憐囉

唔會預你

可能未吸收到啫

真楚楚可憐

個波無瘦到 實正左

又恰我好hurt

想揸

等班肥婆收聲

我依啲叫禮尚往來

小妹好保守的

假

我可以夾硬黎

今晚要提早到1:20分訓

有三舊 一舊我嘅 一舊你嘅 一舊我嘅 剛好

我

藝術品

支持畢仔

Who are you ah

點解你仲喺p

想j

我七月register

嗚

不要哭 並無做錯事動情沒有不對

好耐無見啦

焗白汁蘑菇雞肉意粉

不了

蕃茄先係王道

好吸引呀屌

得你識食

最憎番茄

咁你食唔食意大利菜？

花花

我係感情台公認既食家（自吹）

支持

想食左你

唔食

無左番茄都幾多菜唔食
樓豬既番茄炒蛋都無了

我同男朋友long d

我食蛋樓主食蕃茄

咁撈埋一齊炒呢

有d頭痛
有摸人可耳安慰下小妹

攬

德妹有模事呀

德仔冇事呀嘛？

樓主食 等樓主食飽
我再食樓主

可以摸下你

準備開餐

你係咪新爹吔

有幾long先

你係咪未食藥

三日

你地知唔知點解廁所要有廁紙！

點解！

#ml

？

long d唔係long distance咩
變左long day

U English good

因為要抹嘴

my everything good

係因為！
用黎抹乾淨岩岩徒手接住屎既手！

架架你好識食 我都學唔黎

Me agger

你好叻！

等你餵

嬲打

咁渣架

學我做咩

佢喊啦你仲

渣開

你好你好

辣辣係正常人黎架！
佢唔係痴撚線㗎！
你地唔好成日笑佢！

做咩拎左黎子手機？

Bob叔live!

即睇

飽